唔係好明依家d女仔染頭髮染到五顏六色係咩事（有例子）

可能各花入各眼，但在下真係唔係好明，染到五顏六色咁做乜

肥瓜

個頭人地無咩好講啦

愈老愈唔會背機會染到，人地開心有咩所謂

自

前排個個都係咁 真心覺得好核突
個個都以為自己好潮

點少得始祖

你都識講，各花入各眼
見過幾個女仔highlight 前面幾條頭髮，好靚(當然好可能佢地本身就靚)

有啲真係衝出黎柒
個樣又唔係靚 仲要染到咁

Tina好多女仔朋友都有follow 然後發覺佢係之前讀聖家嘅？ 好似好多so called ig女神都係讀聖家

靚到可以接受 柒個堆真係嘔一成地都係

HKDI 女神

有冇例子

女神？邊撚度啊

屌 你講咁多野 咪又係總知人地靚就做乜都得 唔靚就做乜都柒囉

個頭係人嘅 佢柒完又唔影響你 覺得柒咪唔好睇 又要放出黎又想玩批鬥咩

有兩個tiffany好似都係 其中一個係les

+1邊撚到啊

講到尾都係樣啫

靚女染咪睇得下囉 柒頭記咪撚搞咁多啦

比個ig黎參考下

爆炸狗

第一張圖 真人唔差
利申：見過真人

Tifffyu 不過應該唔係連登仔鍾意嘅style

樓主老母係咪仲係扎腳？老豆係咪仲留緊辮？

邊撚到正
利申：佢舊同學

圖or 老母

聽班fd講佢幾得意 既然舊同學 求介紹啦

應該係

靚wor

Agger

出左黎做野加年紀大左邊有得想染咩色都得 我都想試下

第一條女我識佢 偷野架

More

第一條女轉仔快過食飯

真心又唔係靚 染到五顏六色都唔知做咩柒

染髮就係可以染到五顏六色㗎啦，講真你見鬼佬先冇人染金色啡色噉
係亞洲人先咁白痴走去染人地人種天生嘅色，人地笑你on9咋

大把鬼佬染金

好多鬼佬自己都染blonde 無知好可怕

Even Scandinavian

啲女

真心膠？

真心話 最多200

點解有咁多個樓主既

染哩d色如果唔化妝或者打扮下就真係好撚柒

樓主不如返返去古代，可能你會開心啲

呢樣真
同埋有d人染完又唔打理 甩到一忽忽又布丁 真係想講句 懶就咪撚染啦

清點睇？